大家開個價，要幾多錢嘅安家費先至令你肯去做科兴Crossover復必泰混合打針白老鼠

本人: 最大面額之冥鏹

唔怪得香港零售市道咁差，仙人都要用淘寶貨